vvvin_shop開咗間cafe拾伍 自稱黃店 但入淘寶貨賣 人格極度差

拾伍老闆Yannie自稱黃店，但又上香港01訪問，講到自己辛辛苦苦開cafe，但又唔提其實呢間cafe係同幾個朋友一齊夾份開，自己攬哂功勞。

其次，vvvin_shop撈淘寶貨賣。根據可靠消息，每幾日就有順豐送貨到中環站，而全部都係淘寶，如果係日本貨，都唔會係用順豐送貨掛？ 仲有佢哋嘅decoration 都係淘寶訂返黎，成間舖食水深到爆，係平時嘅四五倍有多。

第三，佢地有run小紅書。大家可以去小紅書search拾伍，都好多人推介，佢地有邀請小紅書嘅人去拾伍，呢個都係其中一個老闆嘅堅決要做。

vvvin_shop店主Yannie人品極差

老闆Yannie話:
當下屬係狗都無問題，話係㗎啦，我係咁做老闆㗎啦，我中意屌邊個侮辱邊個都得員工係狗，佢先係出錢嗰個，俾錢就係賣起你個人，你哋餐廳有糧出係因為佢好人貼錢。

實情係老闆唔止佢一個，佢亦都因為態度惡劣、人品差而同其他合伙人鬧哂交，仲block哂自己啲員工，揾自己老母或者老公傳話

前排仲要逼員工做政府檢疫，員工唔肯，佢就發哂脾氣。

另外仲有拾伍ig del comment事件

有客人想反映返意見，所以喺拾伍ig留言，結果發現留言後del左comment，當然最後有少少公關災難。但其實del comment呢件事係老闆Yannie做㗎，佢唔止一次，連自己間ig shop都咁del，佢份人係完全接受唔到自己有錯，唔容許有負評出現

暫時爆住太多先，唔好意思少開post，有少少亂，唔好屌得咁大力

其實而家資訊咁發達
係唔係淘寶無人知咩?
點解仲可以靠淘寶貨生存

幫襯佢個啲係咪抵制淘寶
所以要算呢啲"中介"買野

以為係葵廣跳出中環就冇人知你賣淘寶貨？
推

見佢嘅客都係啲肥閪港女個個著啲佢啲碎花呀婆衫，但呀店主yannie平時唔係咁著架喎

同埋佢話自己賣service㗎，成日屌啲客煩佢成四五個鐘，不過咩人就自然吸咩客啦，啲客buy佢service都唔理係咪淘寶貨了，只係希望啲妹豬唔好咁傻走去買

佢啲衫好撚核突，居然咁多人買

好多㗎，仲要成日同員工哂命話間cafe都係靠佢衫舖出糧架，皇恩浩蕩

間野以前成日抄對面airy island入貨

嬲嬲豬Yannie話要請人喎，睇下邊個肯做佢隻狗

佢啲好衫撚貴

佢啲衫真係好貴又核突

話佢係70後我都信

Push

不論藍黃
十個老細十個都昆人
淘寶野當外國貨賣
你問佢地佢地會話做生意係咁做
不過班on9黃絲屌極都唔信
自己唔fact check
人地講黃店就係咁貨金
連上網check下有無依個牌子都唔做
重以為真係咁多日本代工
結果咪買到D咩日本原單

個負評係咪yannie豬豬留㗎
連登冇得del comment唔好意思

直情當人水魚啦，一件tee都可以賣成四舊，我去買有牌子嘅唔好？

佢啲咖啡中環黎講好似定錯價

店主本人我唔識就唔評論啦
但啲deco有咩可能唔係大陸做呀講真
就算買有牌子同本地出面舖頭買果啲咪又係大陸野，公道啲講句上淘寶淘deco無問題囉又唔係賣俾你

仲有其實順豐都有日本線同韓國線
只係少人用佢既國際線姐
順豐寄貨不是100%大陸野
同埋如果大陸寄大貨黎香港用其他物流（例如x通）仲平啦

冇幫襯過佢所以其他不評論！

唔好講DECO啦
佢啲衫上淘寶睇 全部都唔過$100 㗎
喺中環擺檔就買貴幾舊
你講嘢有幾公道啊？

冇架，有人見到寄貨嚟係支那簡體字姐，你可以唔信嘅

佢啲客9成都係肥婆嚟，著完佢啲衫仲要肥兩倍，咁樣俾佢呃真係好可憐

依間比人唱賣淘老貨都唱左好多年. 點解仲可以未執笠

Pish

唔知佢地係淘寶
純粹因為太貴所以冇幫襯過

推

推推

成日見d呀嬸入去買

啲五官生埋一舊，好似王祖藍

推講起嬲，早兩年好鍾意去佢到買衫，一黎鍾意日系森系，二黎佢標榜日本送黎，覺得貴少少當支持啦，點知有次買咗條差唔多400嘅裙，原來淘寶貨黎賣60仔自此無買過佢啲嘢，賣淘寶嘢賣貴幾倍無問題，明賣明買，呃鳩我日本嘢嬲到仆街，希望佢執笠食屎，咪再呃人

佢啲古着vintage冷衫一定係淘寶

佢cafe啲野又凍又難食

唔係武漢肺炎應該唔會租到中環

邊個係Yannie? 定全部係Yannie?

外國貨大把MIC.........要買就去外國

右二

下次貼圖就貼單頭，一係就圈79個8婆

讀u上堂都見佢淘寶架啦果陣

屌 係咪同學
我都望住佢上堂淘寶

佢啲衫貴到仆街完全買唔落手
600幾700一件，有心上網搵實搵到啲平過佢